---
title: "电影电视剧"
date: 2022-04-17T23:12:20+08:00
draft: false
---


## RARBG

链接：[RARBG](https://www.rarbgmirror.com/torrents.php)

据说为最大的BT分享站。分为许多板块。

在RARBG上活跃着很多0days电影压制组。通常在国内看到的纯英文文件名的电影/美剧资源大部分都来自于此。

关于0days的更多信息可以谷歌搜索 压制组。

关于字幕可以参考 字幕网站 板块。

![](2022-04-17-23-22-39.png)

## 人人影视分享站

链接：[yyets](https://yyets.dmesg.app/home)

人人影视分享站：完全对接人人影视全部无删减资源，支持字幕侠、人人影视离线资源，网站永久免费，并且没有任何限制

![](2022-04-19-08-39-19.png)

## 比特影视/比特大熊

国内的两个电影/电视剧BT站。两个网站的质量都还算好。

[比特影视 bteye.com](https://www.bteye.com) 比特影视 

[比特大雄_BT电影天堂_最新720P、1080P高清电影BT种子免注册下载网站](https://www.btdx8.com) 比特大雄

## PDORO

[PDORO - 全球优秀影视作品库](http://www.pdoro.com/)

半安利性质的电影资源网。找不到好看的片子时，不妨逛逛：

![](2022-04-17-23-30-16.png)

## BT之家

[BT之家-分享快乐,如此简单!-BT电影天堂-影视资源交流社区](https://btbtt20.com/)

论坛形式，内容很多。目前已经停止注册。但是大部分资源可以直接游客形式下载。